何君堯你遲啲俾人斬死都係咎由自取

碎屍萬段

以後唔準笑老衲係狗

我擔心元朗黑社會做嘢警察就扮睇唔到

到義士入去掃場， 就話我哋有致命攻擊性武器開槍打撚死我哋

血洗元朗！

唔洗擔心啦下話.... 我地做一定拉啦....

老淋認同

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

睇下班老黑會唔會好似g4咁保佢

比佢老母抖下新鮮空氣先啦

應該唔會好遲

咁唔差在老豆